一個人係London 應該做咩好

因為啲緣故依家自己一個係London住緊

上上個星期已經去曬大部分遊客地方

而且班friend又全部住係midlands 得我一個係London

想知仲有咩地方推薦去

暫定打算下個星期初去Exeter同land’s end

行下聖誕市集

扑野

去Hyde park行思考人生

跌斷手

探病

執葉

探大波華

去cafe睇書

探望政府高官

去倫敦探病。人哋整親隻手

派文宣

等緊hyde park個winter wonderland開
有冇其他winter market推薦？

尋日朝先去完睇鴨仔

打算冇嘢做每日都去晨運行下

Winter wonderland 好正
有冇宗教信仰？

有冇邊間cafe值得去 住緊South Kensington 個頭

呢排有幾個christmas market 已經開左可以行下
再唔係落greenwich玩半日

目前冇 但以前係Christian

有興趣可以去下教堂

打算一陣下晝去行Leicester square嗰market

未去過greenwich 除左royal observatory之外仲有咩睇㗎?

Leicester square果個好似係幾好行既
冇啦greenwich 但行個圈咁都半日可以打發下時間同算幾舒服既果度 (好似有個博物館？)

有機會會去下 之前去st.paul cathedral真係好靚
Thanks

Tate modern

執大波驊一濟

How about The Photographer’s Gallery?

叫大波華

去探大波驊

認真既, 去公園草地訓覺

我都一個人喺倫敦
嚟咗三日

睇鹿？

夏天嗰時係草地曬下太陽真係幾舒服
但依排又凍又冇太陽

鄭若華

巴打你一個人黎旅行？

係
有冇興趣留tg 一齊行吓?

我下星期會去London
不過仲未plan要去邊，有乜介紹？

去探大波華

睇波
鄭若嬅嗰對

個人覺得st.paul cathedral 幾值得去
上golden gallery睇晒成個st paul個景真係不得了

不過巴打有冇話prefer行咩地方咁

可以啊
但我plan左近依幾日都唔係London玩..

London我會留到25
你plan嘅地方近London?
Tg:cxajsyfc

打飛機

You are Simon Cheng?

寫信俾英女皇

我鍾意去歷史建築/博物館/景點果類
同行朋友就好鍾意食野

問候下虐嬅

幫手做更新資訊 比出知多啲而家發生緊咩

Kew garden 今年個Christmas light display好似幾靚

有冇食過邊間indian food或者kebab好食? 我幾鍾意食tikka masala

細個有寫過 冇收到回信

一定會 大家都要努力

去睇下musical

去kingscross station 彈下琴

景點的話都係嗰啲 不過就唔推薦去Buckingham睇changing of guards好多人咩都睇唔到

嘢食既話可以上youtube搵搵 我好少dine out
borough market唔錯 頗多嘢食又可以行下
有間fish and chis叫golden chippy好好食
不過就遠少少係greenwich

本來打算睇les miserables 但撞正人地休息
Any musicals you’d recommend?

去Richmond Park 同野生鹿奔跑
隨身文宣宣傳

呢個weekend會係倫敦 可以揸車帶巴打溝女

Les mes cosette係黑人
唔係種族歧視 但我覺得完全唔尊重原作
建議你睇Aladdin 個舞台效果係世界級

雖然我係絲 anyhow

睇落好似唔錯 唔該巴打

星期六出黎遊行

落club

想問埋夜晚有乜玩？
好似好早就天黑，我同個fd又唔飲酒

lands end 睇日落....睇唔到日出
你去lands end 可以去玩埋penzance, 有個st. michael's mount
夾啱時間可以得潮退行過去

探鄭若樺，問吓佢幾時死

london eye 好似有個。

以前好鐘意去foodmarket

去Brighton 啲gay bar 玩

睇英超

高汁

Hamilton, wicked 同book of mormon都好正！

去恭喜摩佬有工開

晚晚都去poker room

Southbank centre 嗰個？

去中領 做咩自己諗

下星期三都過去一日

希望到時可以見到樓主 同每一個喺英國嘅你

支持 到時見

Camden Town都唔錯

絲不了
小弟Gay開

睇下波

想講翻其實咁樣唔係唔尊重原作，呢度casting最主要係睇啲演員嘅talent，基本上都唔會好理個演員同角色嘅種族。Broadway/westend有好多角色原本係白人都會用好多黑人/華人演員。
利申係theatre到做

大波華喺倫敦
梗係去探下病啦

跟大波驊做傳臼士

想問下巴打大約一日要預幾錢？
飲飲食食/景點/搭車果d

過法國玩

我都係喺sk住+讀書

South Ken 無乜cafe 㗎喎 Lib cafe/College cafe 算唔算

去醫院探華妹

只係london既話我每日around 30pounds到
搭車嗰啲我全部都係用comtactless 搭tube zone1內 almost日日都搭到daily cap 7pounds 如果stay一個星期的話買travelpass 抵好多

食飯嗰啲我一個人食所以經常自己煮同chipotle shakeshack唔可以做參考 不過London dine out都唔平 一餐都十幾磅起跳？

坦白講 我冇點去要付費既景點 好多地方都免費 係st paul cathedral個次就洗左15磅 不過好值得去 但係有朋友一齊去既記得要check下個景點有冇travel pass 2for1 promo

casino

梗無去打柒弱華啦

遊行呀！

去探吓大波驊睇吓佢死得未

會留幾耐啊

番泥香港投票

暫定會留多兩個星期

Lib cafe
唔自爆啦 我係師妹

去seven sisters cliff/brighton 都唔遠

感受人生

去食jelly eels

clubbing

巴打表示仲忙過香港
呢面night life唔同玩法

Heaven

Opera? I find them enjoyable

去睇阿仙奴屌鳩愛蛇

雖然以前鍾意阿記 不了不了

得我一個人好難去clubbing

有冇巴打聖誕會喺London
Plan 緊聖誕喺加拿大出發自己一個去

但係Christmas既london咩都唔開㗎wor
車又冇啲餐廳又唔開

落Brewdog嗌杯Punk IPA

Richmond park睇鹿 好chill

26號去

依家想屌都無機會屌

去渣大波驊對波

我住緊倫敦
暫時覺得幾chill

呢幾日Black Friday Oxford Circus 嗰邊太多人
我會建議去郊區

聖誕係London諗住個日唔出門口